# Модуль для подсчета количества событий в json файле

---

## Установка
Для работы модуля требуется python3.

Для клонирования репозитория используйте:

```bash
	git clone https://valbro@bitbucket.org/valbro/infomax.git
```

---

## Запуск
Для выполнения кода используйте:

```bash
	python3 -m dataminer 
```

если в каталоге из которого происходит запуск приложения находится файл window_switching.json

иначе:


```bash
	python3 -m dataminer имя_файла
```

где имя_файла имя и путь до файла с данными.

Результатом выполнения скрипта будет упорядоченный по порядку возрастания количества действий вывод логов в консоль. Выводятся только действия, совершенные более одного раза. 
